【錫對了春袋】上面風向急變!!!

DLLM上兩個星期重打鑼打鼓又話出兵也話示威者係乜L野"恐怖主義"萌芽，忽然呢兩幾日收晒火又黎個溫情牌相親相愛血濃於水了？

加埋本地情況唔再TG放題又肯批不反動通知書了??

剛剛朋友亦通知關係閘人檢查的檔口又收起晒!

我地肯定錫對了春袋，現在國際新聞日日cover香港示威進展，大家咪咁快轉慶祝mode住，繼續做 繼續爭取 6個犧牲坐 700多前途未卜 中間的濫暴欺凌我地日日提醒自己不能放鬆戒心反而要提高，對家出名出爾反爾!!! 明顯開始用商業上的白色恐怖去鎮壓聲音，不會再被國際傳媒拍攝到肢體暴力畫面!!

請文宣組兄弟調整新方向，對抗新一波的白色恐怖!!

點解一定要zip衫

大陸狗改不了

我係香港人呀屌

P牌推唔起 各位兄弟幫幫手啊

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

推

好撚7

jm9

下面一堆留言統一口吻講咩張國榮, 好撚假

其實佢地驚啲咩，好想知咩位中咗個死穴

你乜撚嘢好
我屌你老母呀

我想嘔啊，假仁假義
成個恐怖情人咁

中共咁樣低聲下氣，嗰d愛國士點諗嫁

加油各位！

張圖好撚核突

驚喇咩？

根本就係要對準黎錫 唔好理港鐵

推到五大訴求達到為止

扮乜撚野呀，一邊白色恐佈，做小動作打壓埋和理非，一邊扮白面呃「中立」人士

同白衫friend咋

驚人翻牆出去屌人 結果見到唔應該見到既嘢？

屌你老母，中共係咪精神分裂？

睇埋呢兩個先啦

佢發埋D咁既野想點？好嘔心。但係咪轉風向，我又唔覺，突登上去望左眼，都仲係係咁話我地搞亂香港，又呢又路

朋你老母咩 死撚開啦 大陸狗

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推post係用黎比記者告popo果三百幾萬

懷柔懷遲左三個月啦

同你老母
friend你老母
你肯死開啲就好

應該係懷柔政策想顯得香港人貪得無厭得一想二
中國共產黨食屎啦仆街
你啲舊圖cap哂架啦
唔好以為會有人唔記得你班撚樣做過啲咩

屌 好撚煩

核凸支那style

agger

林鄭都係on99
小事化到收唔到
請過好打得黎做咩
專打自己人

10月1 全球反共反法西斯 千萬人大遊行

啲大陸人鬧我地廢青想我地死想留地不留人
而家仲話朋友，大陸人自己都講唔撚出口

比人加重完關稅

另一邊就玩白色恐怖想分化姐仲係

神奇 唔係軟先 唔得先硬 調返轉搞到咩都唔得

支狗style

侮辱哥哥
攞過咗身嘅人嚟較飛

push

冇左香港一定支爆

好撚嘔心呀

我想講我地唔似上面啲戇尻仔咁撚好氹
收皮啦閪共

10 月1日 萬人齊舉美國旗

侵侵做野

比侵侵大到，驚無左香港就支爆

好鬼

呢啲圖好撚柒啊

一個惡撚到仆街嘅人突然對你好好，對住你笑，話將最好嘅嘢比哂你，你唔撚驚？

知唔知壞人對你好之後下一句台詞係乜？

對你好聲好氣，居然敬酒唔飲飲罰酒？！

大家咪撚停

應該係因為2500億嘅加徵關稅

關口check電話檔野收咗？
求Fact Check

….rmhqè
Amq1

點會翻得既個個都比中共洗晒腦
唔係點會翻咁耐同香港人互屌都冇人理

又諗起以前四川地震果陣個個港人出心出力出埋錢幫
而家見到地震 個個打鑼打鼓慶祝

機場

集體被辭職
無人開工同罷工有乜分別

朋你老母啦好噁心

Pishhh

推 信雞都好過信地球癌細胞

可能大幅報導香港 更多關注仲大獲

而家大陸想拉攏番中立果班香港人
營造出示威者係破壞緊香港丫嘛
呢種分化明佢做咩啦

仆街啦
你老母同你係朋友
還眼還牙還脚還手還命
DLLMH

永遠唔好信中共

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

邊撚個同你做朋友

推 貓哭老鼠

never believe

信嗰個都on9

問侯一聲，你好，屌你老母

其實好多香港人都係大中華膠，包括我都係，你唔搞著香港人根本就唔會發生而家種種事，每次出事香港人都係第一時間又捐錢又盛咁，八幾年係咁，零幾年都係一樣，香港人從來無對唔住中共國，只有中共國有負於香港人

我諗十年前嘅我點都唔會預料到今日發生嘅事，十年前有1%人想獨立建國都偷笑，成撚日話香港人養唔熟，根撚本中共國毛係白眼狼呀屌

朋你老母

嬲到打錯字，中共國人

5個就係5個

錫機場

話知對家做乜 做返自己野
我靜係知佢地係度不斷打壓 完全無誠意解決問題
五大訴求 缺一不可

邊撚個同你班大陸狗係朋友
咪撚係度認屎認屁啦

如果佢仲在生，我唔想信佢地會講張國榮，以為張國榮會似譚伯咁無恥咩

中共想十一前平息民憤
十一之後慢慢清算

唔好中計

想學韓妹，又唔知自己成陣大陸味

一、抗爭情緒感染強國人
二、國際輿論全面支持香港，包括老美

勇武行動壓制港共鎮壓
和理非行動感動宇宙
中共唔敢出老解根本上無計可施

推 土共不得好死

錫對了春袋！！！！！

晒九氣, 要玩懷柔就一開始玩, 而家玩呢D有咩用

尋日朝到今朝有咩做咗：
1. 新文宣活動，俾外國做新聞，如人鏈
2. 機場外圍交通，幾乎提升貨運，如單車練習

換句話說，行對方向了

好驚啲人就咁停

推
We never forget

收皮啦

雖然錫岩春袋 不過仍需繼續發力

現在需要一場勇武

琴晚已經開post屌柒佢地

#你好，我的香港朋友#

草船借箭
繼續打國際輿論牌
等美國俾壓力支那

垃圾人民日報

過關d檢查站仲有 冇收起

原因在此

出糖衣炮彈迷惑招？？？！！！五大訴求，缺一不可！雙普選！！！

好撚嘔心

係我就反手煲大番Ｄ5毛嘅民族主義，等中共收唔切掣然後車毀人亡

正所謂毛主席話齋：敵人反對的我們就支持

因為就泥有多次n國聯軍

支那人係咁

總之點都唔會番大6

共慘黨快能d去地獄

死撚開啦

721 811

下面一撚定全部都係Cnmb 死港毒狗nmsl滚回美国的屁眼里

土地不丟,人隨便

申請香港做美國51州份

10.1 萬人美國旗大遊行

分分鐘美國本土人都唔夠我地愛國

係咪比藍屍睇呀！仆街

推。

上有上做,下有下做嫁啦

好嘔心

要拉你洗鬼靠個關口咩

五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可

屌

唔好話奧運嗰陣
依家都仲有唔少呢D後生愛國撚
覺得中國就還中國
共產黨還共產黨
愛國唔等於愛黨

我幾年前仲係學生嗰陣就係聽到同年既人講呢D野
唔排除佢係新移民
但都估唔到仲有人咁天真覺得兩個概念可以分割

你懷柔關我L事
五大訴求 缺一不可

最重要大大力踢 唔好停

我十年前都係大中華膠，六月前政治冷感

中共仲讓我學識公民責任、fact check、臨場獨立思維、唔依賴領袖、冷靜、韌性

比侵侵打到殘
唔靠香港等食屎

難聽過粗口

用白色恐逼害緊我地仲叫好？果D做比外國睇GA JER！

你可以咁諗，中國呢個稱呼都有幾種解法，現時最常用就係指PRC，但係都可以指地域上嘅意思，又可以係指文化上嘅稱呼

但我都幾肯定多數人嘅「中國不等於共產黨」通常都係指緊第一個解法

佢肯應承五大訴求,
一早停左啦

你日日咁係關口查，梗係冇人上去做生意同消費

大陸文宣改種錫人春袋

收撚皮啦
冇人同你做朋友

陷阱嚟
共慘黨一定唔會讓步
五大訴求 缺一不可

問候一聲
幫我問候你老母臭閪啦

綁匪而家唔用刀恐嚇你
調轉頭比飯你食
如果會轉態嘅人應該有斯德哥爾摩症後群

屌佢老婆
關口幾時有取消閘人
尋日羅湖仲有閘人，出入都見到有閘人

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

點做都唔撚收手
除非答應5大訴求

敵退我進

輸出革命對準左個春袋
製造完中港矛盾再扮和事老，令到大家覺得化敵為友事情得到解決

出解放軍 呀

Agger

敵人退代表咩啊？？？

形容貼切

扮friend

唔撚會上佢當呀

輕輕一推

中共扮退 就係想反攻嘅先兆

好想嘔

推推推推推推推

冇撚有錯

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#

打完你一鑊再握手做朋友

7撚到

五大訴求 缺一不可
食屎啦林鄭
大不了攬炒

收皮啦支共

好感動我愛中國

好撚核突
設計師無出糧？

呢頭話人廢青港毒，個頭叫人朋友
慢慢同啲白衫做朋友啦

Exact7ly
如果唔係97 回歸時就已經500 萬人暴動啦。
自由好似空氣，一直存在既時候你唔覺，但你一開始想抽走既時候邊實有人頂唔順出黎同你死過

之後買落啲奶粉食哂啦？

1

因為美國a!!
班共匪驚美國。

美軍來了我帶路。 不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。

一日運動未成功都唔會放鬆

你知道太多了

咪撚落黎旅行呀冚家產

係呀，又一次證明條仆街係唔打痛佢係唔會肯跪低

真係on99，乜野先行示範區...
示範點侵犯私隱同行政拘留15日

商業鎮壓更加要大力宣傳，今日係香港，聽日可以係世界上任何一個國家。

求幫忙推
p牌無力

唔好再鞭屍啦
條屍爛晒

佢地係做比外媒睇，因為外媒而家企晒係示威者個邊，佢地要做比外國睇屈到係示威者問題，同一時間一路白色恐怖，講真公司係咁2慢慢炒一兩個人外媒未必會報，報左都煲唔起好快沉底，佢地就咁樣慢慢去清洗同時再將國際既視線轉移

每次一見到類似字眼就忍唔住鞭屍

唔好鬆懈，我地乜都未爭取到

真係好撚嘔心呀

因為佢唔敢做到出面,仲要顧住個一個兩制.
好似尋日女義被凌辱咁,唔搵男警黎搜就係怕做到太出面.
知唔知點解條付"記者"做左英雄,但係另一條公安被人打到九彩都無人關心呀?因為公安係香港就係唔正常呀.
而家全世界都睇緊中國點玩個一個兩制,佢敢亂來被人斷正?
佢亂黎咪一國一制,正式攬炒
齊齊等入集中營

嗯嗯似係想為運動降溫，不過香港人當然唔會比佢停

97之後都屈服咗好耐

好明顯係怕左阿侵啦

發神經.gif

頂撚住呀

一手軟ㄧ手硬
理閪佢

what a shame, 分分鐘撰寫條友都係亂作, 啲大陸人成日話佢地本國又多美食(唔知乾唔乾淨）同多嘢玩(具社會主義嘅山寨活動), 邊會希罕香港呀, 咪玩喇

鬼同你血濃！

就算有都有句叫大義滅親

領導 d 錢同資產未走晒 拖 d 時間之後就

Push

搞大咗將佢自己啲內憂外患一次過爆晒出嚟

我地又拍片解釋點解支那係香港咁討厭

共匪 70年來都無變過，陰險、奸詐、卑鄙、無恥、下流、賤格、。。。。。

怕左外媒，FB, Twitter and youtube都刪大量造謠acc, 全世界而家都知大陸造謠幾咁勁，而家佢地咁做想幫自己流白唔好影響貿易戰

得一想二
五大訴求一樣無呀
共產黨on99

朋你老母
係出兵就快，唔好係到認親認戚

黑警對長者使用酷刑凌虐
女黑警對女性被捕者進行裸體搜身及凌辱
26522 陳詠詩
55827 霍少清

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第34日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

好撚噁心阿
收皮啦
前幾日係咩母親 依家係咩朋友
邊撚個想同你做朋友阿仆街

文宣要繼續面向國際去做，尤其d白色恐怖，要幫手煲大佢，呢d炒一兩個人既未必上到外媒，要文宣推出去

爆眼斬腳之仇一定要報
五大訴求，缺一不可

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌推唔到
大家幫手推啊！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

pish

而家陰d陰d玩白色恐怖
香港就快玩完
大家要支持落去

五大訴求
缺一不可

On撚9

好撚噁心

上面收口，叫港獨機會來了

中共你唔好以為搞下小動作花言巧語可以呃到香港人，五大訴求，缺一不可

威迫利誘乜都用

我都同意係因為咁
美國就黎大選,到時如果大量新聞插侵侵, 越顯得係中國造謠
所以網上既紅媒要降溫

朋你老母臭閪呀支那狗

點都係搞亂香港㗎啦
但佢講法soft咗好多都係真

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

所以我地要博命文宣出去，外國文宣都唔易做等人知道同中共合作實冇好野，同時保住侵侵黎緊連任到

we never forget, we never forgive
5大訴求, 缺一不可

收檔啦 支共
睇下你班支民係國際上幾撚柒

同佢講支那人下星期拆李小龍故居呀！！！！

和理非同勇武繼續上場，咪中錯覺以為只有單一手段先可以成功

窮嘅時候就係朋友
有錢嘅時候就係狗

佢內憂外患未必係扮, 呢個時候梗係敵退我進五大訴求缺一不可啦

民國服飾黎？

JM9 真係好噁心

佢地用黎呃香港人之餘，主要係想呃外媒，等國際輿論轉風向，或者減低國際對香港既注視，咁佢地就可以慢慢清算香港人

好撚想嘔

香港人 再努力！！

一次比一次團結

DKLM係大陸搞文宣有得做

今次都算迫到狗急跳牆, 無左20萬個AC
係外國既帶風向能力一定低左好多

朋你老母呀人民日報，邊撚個係你朋友

完全無忘記612 721 811

好明顯係怕咗外國勢力啦
佢班咁嘅外國支那人喺外國做得咁7
隨時辣興其他國家直接排華呀

點諗唔緊要
到最後d聲音都會統一架啦
基本上大陸所謂民意同輿論你可以唔使睇咁多， 除非你識解讀

咁內憂外患就實唔係扮嫁啦 數據無得呃人 呢個特侯梗係加速支爆

閉咀!

突然收起晒唔查電話咁爽？
唔多信會咁做

帶風向能力低左但我地文宣都唔可以停，佢地轉唔到國際輿論都可以減低國際對香港既注視之後慢慢清洗香港人，所以文宣唔停得之餘要加強

死開

好你老母啊
撚同你係朋友

唔好放鬆ar 五大訴求 缺一不可！

屌唔怪知得我twitter 冇哂3毛咬我!
之前日日都有班追住我黎咬

因為大陸on9插隻手落黎打壓, 點知愈搞愈衰
依家割蓆

未知真定假唔好跟車太貼, 不過查電話短期會整死深圳經濟, 長期會加深中港矛盾, 都算配合我哋攬炒嘅方向

五大訴求 缺一不可
繼續做

我都覺得似係轉左陣,一邊批遊行,一邊用黨鐵封你後路,等你地冇得快閃勇武,搞到情況好似緩和左咁,咁樣十一就唔會咁難睇

人畜豈是同胞呢
我朋友不是賤畜
賤畜不是我朋友

諗住用斯德哥爾摩症候群黎玩呀，我地咁愛錫春袋既香港人唔會受迷惑架，後果不只自負，係必需要負

Pishhhhh

唔好畀佢軟化，又想一手硬一手軟，令到831同101少人？唔好信佢呀，企硬呀

敵退我進，敵疲我打

唔理我會繼續瘋狂tweet新聞。

開佢波，文宣吧

深圳做香港人生意果d食店、正骨、酒店、酒吧收哂皮，
仲唔快手收起檢查閘口咩

吾好鬆懈

Agree

唔理 我會繼續專心twitter

浸浸果然厲害

當年我叫劉翔參加殘奧俾人屌到開花

繼續輸出革命，火燒後欄！

機場

美國旗

關稅

推 我需要更多文宣圖

精神分裂死去第二度啦

佢肯定係想國慶之前平息晒
香港人我哋錫啱春袋

支那人口中講出嘅香港朋友真係難聽過粗口

cx 上左bloomberg
#chinazi

朋友

反胃
一邊喊打喊殺又曱甴又暴徒又廢青
另一邊又話朋友
虛偽到你呢

倪匡金句
「妓女都比共產黨可信。」
倪匡：我絕對無咁講過，識我嘅人都知我好尊重妓女，絕對唔會拎妓女同共產黨比較。

幅圖好撚娘囉唔該

唔理風高浪急
五大訴求，缺一不可

即係話踢破和平掘起既假象
引晒全世界潛藏紅衛兵出黎
係慘過錫春袋

返送中白色恐怖大事記

唔好信

仲有白襪仔， 茶色絲襪

日系都興zip

原來係巴打你叫㗎 當年睇到笑到收唔到聲

當年連fb都有幾條大中華膠unfriend咗我，而家變成點就唔知了
呢個世界行得比人前就係會俾人插架啦

希望大家對準個目標 只要有雙普選 以後就唔會出現同樣情況
可以幫6位義士同7百幾位手足取回公道
重組警隊 唔會有咁既黑警 唔會再有咁垃圾既高層
所有垃圾既政府高層唔會存在 因為成個政府都係為市民服務
清算今次所有打壓市民既人
之後都唔會出現人面辨識 監控 同白色恐怖
希望大家清楚 現時情況真係只差一步就可以了
如果冇估算錯 政府好快會出獨立調查 但佢個獨立調查有幾獨立 大家心照啦
唔好比佢FAKE 到
大家請記住有左雙普選 我地想要既野 全部都可以達成
我地夠晒籌碼同中共DEAL
香港人!!! 加油!!!

同埋唔係軟，依d只係宣傳，底下仲係瘋狂打壓

食屎啦 假仁假義

點解黨報可以咁嘔心
支那人訓個教D風就吹返轉頭，叫人點跟
唔怪得成班藍絲都係精神分裂

土匪慣左用暴力
邊識咩叫懷柔

表面上軟等淺黃同遊離派唔再支持
之後再打壓勇武派同深黃既
然後得返和理非等泛民set大台
最後成功解散運動

文宣迫國泰跪低單野，咪等佢哋以為唔去中國，就可以保持到自己既自由，你唔搞人中共都會搞你

有心 唔好再黎香港
#你好 我的中國朋友

你個名

五大訴求

白杉先係朋友

官商鄉黑

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

叫人點跟呀 成日轉風向

x推一推

扮咩朋友？！ 假仁假義！

玩微信嗰堆低級會喺whatsapp分享好多呢啲懶溫馨嘅垃圾文

中共轉策略： 減少明面打壓，改為暗中向企業等制裁示威者，制造白色恐怖

扮咩fd

推，

硬唔得用軟，分化和理非

將佢講過既貼番晒比佢續條解話

on撚99